[尋物] 係坑口往UST架11M跌咗銀包

有個外籍朋友係11M跌咗銀包，佢唔識中文所以搵我幫手問。搭車時間係5月6號下晝6:15左右，試過問小巴站頭同打去hotline都係無結果。係一個綠色皮質銀包來，內有證件同信用卡，請問有冇巴絲執到?